[急問]想買呢部Razer 電莖機返學cow女！！

萬三點睇

電莖損手

你部macbook咪夠cow女囉

nga yu chan？

tsangtsz2001@gmail.com

推

千禧BB

大家唔好推

小心炒車
張圖喺10:21影
但係10:49先開po

屌你cap圖都唔識cap？

講緊時間而唔係日期

Poly Intro to physics

那有錢

曾子？

自爆損手

睇ID就知咩回事

借刀？

又一個保護唔好個人私隱出事嘅戇鳩仔
有咩行差踏錯就即刻仆街

00 後

樓主唔好潛水啦